［尋廣告］

頭先係txb有個廣告係講個女主角既to do list要幫啊爸買野 幫細佬買波鞋
最後先排到自己
最後係賣女性用品
我想搵番個廣告出黎俾我朋友睇
因為我想佢知道佢應該要將自己排番前啲 唔好下下做左人地啲野先
有無人有link 或者講低間野等我自己search

利申 唔係打手
只係想個朋友睇廣告既開頭去反思番佢既to do list
萬分感謝各位巴絲幫幫忙

juvederm 透明質酸

Thank you
但最後我都搵唔番個廣告🤦🏻‍♂️🙈